今日旺角再遊行暫時順利，聽日切勿輕敵。

將軍澳絕不能守，聽日創造一次Full gear勇武同和理一齊搭狗鐵出將軍澳！

入夜夠鐘傾散水 聽日同後日仲要出嚟
一連出幾日好攰架

旺角封哂路，唔好由紅磡行返去旺角